一齊入黎講下你感情問題

放低你既感情問題 由我幫你解答

ching 有咩問題？

你究竟係邊個

知黎做乜

你呢個post果陣個名已經出賣左你啦

我個朋友改嫁

溝唔到女點算好

等女溝

咁易咩

無